[跑步撚]，有咩方法改善耐力？求指教

見D人可以跑好耐都仲有氣，但係小弟我跑得一陣就無氣 ，點改善好？有無高手指點下小弟

Keep住跑囉

留名學嘢

最耐都係跑過40分鐘就收皮

打少啲丁

我都係會好快冇氣
有次狀態好 跑一個鐘都仲有氣有力
不過只得一次

跑多d

俾啲掙扎

一星期跑兩次high intensity interval,增強肌肉力量同心肺功能，一個月左右就會有明顯進步。力量大左，跑起來輕鬆啲，耐力先可以更持久。